理性討論 如果香港街場 是單一隊加個紐亞 係咪已經100%贏撚硬？？？？

基本上應該好難射得入
仲要紐亞咁撚大份
上埋去幫手
根本撞鳩死9成街場仔

街場有siuma

踢街場載手套守龍
仲要出去咁撚串
等俾踢開石地league班勇武收山

扭亞一拳一件死MK排骨仔啦

有紐亞level踢緊四大聯賽啦
你估個個好似Siuma咁咩？

識唔少阿叔腳頭重好多
條戇鳩咁樣扮型擋
虎口裂硬

你踢開渣league就mk排骨姐......

認真搭
佢在場既話 打埋後衛
除咗遠9射
連腳都冇咩機會起

佢踢前鋒都扭到班友傻啦

街場啲人一腳都踢唔到半個七人場 紐亞用手掉都過到大場

呢球好難救

係咪負碌

隨時檔左入自己龍

仲要世界杯